不肖人士販賣 TWICE 航程資訊 JYP Entertainment 將採取法律手段追究

最近頻頻傳出威脅 TWICE 人身安全的事件，今日 JYP 也針對不肖人士販賣 TWICE 航程資訊的違法行徑再度發出聲明！

JYP Entertainment 今天（8 日）在 TWICE 的官方網站上發出聲明，表示正在針對流出、販賣藝人航程資訊給予他人的行為尋找能根絕的措施。

JYP 表示已透過若干管道追查販售這類資訊的人，並指出這類行徑觸犯個資保護法，可處 5000 萬韓元以下的罰金或 5 年以下的徒刑，再加上擅自散佈這類資訊同樣犯法，還可能加處 3000 萬韓元以下罰金或 3 年以下徒刑。

在說明行為嚴重性之外，JYP 也表示：「謹向反覆在機場引發安全問題的部份人士再次說明正確的機場秩序，機場不只有藝人會用，也是許多人都會使用的空間，請務必遵守秩序，勿造成困擾。」並強調：「目前已就違反這類秩序者討論法律處理辦法。」無論如何，希望 TWICE 能有更安全的工作和日常環境啊！

（照片或影片來源：JYP Entertainment）

我地once不肖依d非法行為...

咁我地點接機

自己人內訌?

高挑令版何超蓮